其實有冇人會放生貓狗

咁多人放生魚 雀仔
點解冇聽過放生貓狗等佢地唔洗做人類寵物

放生藍絲老豆老母

通常果D 叫 棄養